想買手袋送俾女友, 有冇推介?

窮撚budget 1500 蚊內,
普通office 返工款,
有冇咩牌子推介? 邊到有門市?
唔該哂!!!